[IQ題]咩魚識逗利是

如題，費盡一分鐘腦力諗出嚟，輕鬆秒
應該第一頁被秒

年年有餘！

鯪魚?

錯，不過我欣賞你嘅思路

逗是?

屌你老母

再屌你老母

蟻多嬲死象

魚意吉祥

豆是零雨

逗利是鯪魚？

已被秒

渣ga

渣啲喎青